LOL英雄聯盟S9賽事討論區 #439

大清救世界

貿易戰打不嬴美國
連遊戲也打不嬴

從來沒有想過太認真. I just wanna have some fun~~

我就唔撚睇好鬼佬既 想打羸韓仔同支那 ?

SKT最大贏家

想問IG認真左?

Chinese dog go home la

大清國際賽一係出局唔打淘汰賽，一打就打到入決賽

好撚感動

恭喜2019四強IG

大清而家要重返榮耀

大Ching

Impact仲識唔識講韓文

G2

笑撚死人咩世界冠軍

咩話 歷屆世界冠軍組合IG 係MSI 4強輸比TL?
笑死人咩
支那仔全面退場

世界第一俾垃圾隊羸左

想超越skt 諗下好啦

係咪有人要裸跑

LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL

corejj mvp

9:1（白做）

好撚開心

THESHY唔係想打機咩
想到出埋局

未 for fun game

ig

Msi冠軍who cares

大清

IG fans出黎支持下先啦
IG都盡左力

core jj 嗰Galio真係好屈機

訓左冇睇，IG開心場3-0左TL未？

4chinese cant win

啲IG狗去哂邊

岩岩成班係咪圓陣大叫COREJJ

我收返之前屌大清既說話

預測成功

Tl vs g2

IG隊員一回到酒店，所有看比賽的人便都看着他笑，有的叫道，「世界冠軍，你一定又讓賽了！」他們不回答，對櫃裏說，「七張機票，回中國。」便排出數疉人民幣。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又輸比賽了！」IG隊員睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我親眼見你選擇TL打，然後被吊着打。」IG隊員便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「msi輸不能算輸……msi輸！……世界冠軍的事，能算輸麼？」接連便是難懂的話，什麼「16分鐘skt」，什麼「msi9連勝」之類，引得衆人都鬨笑起來：場內外充滿了快活的空氣。

有冇支那論壇link

fun game

最尾嗰吓飛入場應該手都震埋

歷屆最強

係時候重溫下大陸台解說

睇唔起TL吖喇
揀TL吖喇
返歸啦

大師兄世界第一AD

赢個刻又諗起zven搵jensen個樣
TSM!TSM!TSM!

faker 光環

EU聽日輸就尷尬
之前仲笑TL排第4

BANG 預言成功 TL>IG

可以返酒店打台服

IG 真係廢到笑
場場都hea 打

NA FANS夠鐘上水!!!

corejj世界第一

可以置頂啦

我嗌出嚟

唔怪得game1想走去握手

3場mvp一定係core jj

ig fans 出黎講兩句

笑撚死人咩

CREDIT：秋山深一

之前就小狗倒了,而家係咩

IG決賽等打SKT

好感動

賓仔百屌成人了

caster沙曬聲了

好撚想即刻去機票去睇決賽

Ig

想問下幾時先認真打呀ig 舒服了

NA>LPL

9-1(四強出局)

無論點 果時揀TL 黎打係好合理 冇得咁講

支那
btw贏

原來已經BIN緊，SOR

tl

仲要余霜嚟訪問DL

IG 依家total 3-3 TL
我地世界冠軍無輸到

雖然唔係大清同精神fans 不過見到ig輸就覺得好爽

始終歐美都係世界第一
支泡呢啲低賤民族都係算吧啦

最記得琴日睇wolf 分析影片
TL優勢: 全隊LOL資歷總共40年

9-1 IG

BO1同BO5既分別 大家知道未

大清今個bo5 真係打得幾好
IG今日好似得JKL一個正常

IG又呃機打？
縮返去你個垃圾lpl繼續呃啦屌你老母

DOUBLELIFE
DOUBLELIFE
DOUBLELIFE
DOUBLELIFE

G2 G2 G2

個旗袍妹妹正

好撚正好撚感動啊

世界冠軍?
我team liquid呀屌你

幫人諗下今次點兜啦

gril

笑死1%都無

DOUBLELIFT NEVER LOSE A BO5

質易戰又輸
召喚峽谷又輸

小姐姐笑唔出了

屌 我聽到olleh

final NA vs EU

大陸台班友有咩反應?

上年IG18連勝總殿軍
今年IG9連勝

我開始擔心大師兄有得赴約 但Faker入唔到

IG = 勇士
9-1 / 72-10
結果...

原來IG四強出局

係咪lpl條友?

加埋過2

IG係咪要游返大陸

Dl大隻左咁多ge

小姐姐你邊到人

大師兄笑得好撚開心好感人

大師兄識唔識講中文？

支那下去
隻柔依成場零作用

幾時打第7局 我諗住訓醒先睇返

希望聽日G2爭氣

小姐姐想喊

字又打錯，係咪勝利球迷黎架

大清對唔住

係咪打假賽

DL起碼最少有得拎個國際賽亞軍

咁快手

大ching

9-1

打單中

IG班支那fans呢？

旗袍

大清呢次有D型

大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄大師兄

有無人有微博睇下王思聰而家點

我最愛嘅sup除咗wolf就係Core jj

大清國際賽最威呢鑊啦

唔緊要 the shy未認真

一人二用

IG既支那Fans呢

dl

DL再一年

余霜仲要扮哂開心做訪問

笑撚死
諗到嗰啲IG 3:0 TL
IG 永不加班
支那人可以收皮啦

屌你搵到勝利球迷

邊撚個都會打TL啦 係咪戇鳩 G2起碼第三 咪玩啦

IG輸我服

仲易過打tsm

胸肌

如果今年NA World仲要打play in

ig didn't study enough

LET'S GO LIQUID

大清威到

IG fans 要堅強呀
1.1 防止自殺危機熱線

機構 / 熱線服務
電話號碼 / 電郵服務
服務時段
語言
The Samaritans 撒瑪利亞會
24 hour Multilingual Suicide Prevention Services 24小時中文及多種語言防止自殺服務
28960000
jo@samaritans.org.hk
24 Hours.
English, Cantonese and Mandarin, and other languages.

服務簡介：
To provide confidential support by listening on the hotline and an email service to those people passing through a personal crisis and to those who are in imminent danger of committing suicide.
心暖心輔導中心有限公司
情緒輔導熱線
81012929
info@prayinghearts.org.hk
上午10時至下午10時 (星期一至六)；設有留言信箱；24小時錄音資訊提供。
廣東話

服務簡介：
情緒支援，祈禱。
生命熱線
生命熱線
23820000
admin@sps.org.hk
24小時。
廣東話

服務簡介：
我們靜心聆聽有自殺傾向、感到絕望及痛苦的人士的需要， 提供益友服務，使他們在義務工作者的支持下情緒得以紓緩。
協青社
24小時青少年服務熱線
90881023
yoenquiry@yo.org.hk
24小時。
廣東話

服務簡介：
協青社於1991年成立，主要是為邊緣青少年提供危機介入服務。本會二十四小時開放，專為無家可歸，離家出走或急需住宿服務的青年提供輔導及短期住宿服務。外展隊專在深宵工作，尋找不歸家的青年。轄下多個服務單位更為一些待業的青年創造了就業及訓練的機會。轉介或查詢，請隨時致電本社。
東華三院
芷若園
18281
ceasecrisis@tungwah.org.hk
24小時；設有留言信箱。
廣東話
英語
普通話

服務簡介：
由專業註冊社工接聽24小時熱線，為性暴力受害人，面對家庭暴力或其他家庭危機的個人或家庭，提供即時危機評估及輔導。
香港婦女中心協會
婦女求助熱線
23866255
laikok@womencentre.org.hk
上午9時30分至上午11時30分，下午2時至下午4時，下午7時至下午9時 (星期一至四)；上午9時30分至下午11時30分，下午2時至下午4時 (星期五)；設有留言信箱；24小時錄音資訊提供。
廣東話

服務簡介：
1. 為婦女提供情緒輔導、離婚程序資料及社會資源轉介。
2. 提供免費律師面見諮詢服務 (離婚) 的查詢及登記。
香港單親協會
單親熱線
27784849
info@hkspa.org.hk
下午2時至下午5時 (星期一至六)；下午6時至下午9時 (星期二、六)；設有留言信箱。
廣東話
普通話

服務簡介：
支持及鼓勵來電者，在失落中得到安慰。包括：單親適應、情緒抒緩、家庭和諧、婚姻處理、親子溝通。
香港撒瑪利亞防止自殺會
求助熱線
23892222
touch@sbhk.org.hk
24小時。
廣東話

5個加埋唔夠2%

有冇人覺大清好似好大隻咁

余霜咁出名都唔識
佢仲要笑笑口訪問真係慘

廢就廢
jj勁撚到

大清咁撚大隻嘅？我屌呀

大師兄開火

余箱今晚比dl屌

上一隊五路世一已經八強收左皮
今次有啲進步，四強

啱阿
你轉會去G2仲快過1557

大清: IG無做功課

trash talk

撚狗

吹奏Jensen

理論上又駁你唔到

串尻IG冇做功課
玩好撚多次LUX

IG無輸到
Group Stage 9 - 1
TL 3 - 1
The Shy仲笑緊
IG世界第一

ig可能淨研究點打skt，無準備打tl

大清FANS多撚到
仲可以TRASH IG
贏撚到開巷

唔好用呢d藉口啦
比人笑啦

Ning 真係吹大咗啦

dlift又出嚟trashtalk
i think ig didnt study enough
we played a lot of skarner

實捉到你

條女譯錯曬

之前有人話IG 直落三場

呢條死肥閪摺埋去堆填區算啦

JJ今日勁到傻

corejj

MSI激戰正酣，代表LPL出征的iG也在小組賽拿下了9-1的完美答卷
淘汰賽再次勝利之際，我們相聚貼吧，為iG吶喊、助威！
iG是誰？他們打破了lpl七年無冠的陰霾
iG是誰？他們趁勝追擊，拿下了德杯冠軍
iG是誰？他們拿下建隊至今首個LPL春季冠軍
登峰造極，這一年，我們見證新王誕生，無論世界賽場，亦或LPL

今天，我們相聚英吧，用LPL的聲音，為iG加油！
我們將在參與活動的吧友中找出幸運兒，送出價值千元電競外設、以及iG冠軍皮膚！

條友不嬲串過馬撚

大師兄 好串啊

garena重注ig?到而家仲未派

望落去係好似大隻左

公道講句 IG個BP係咪怪怪地

IG輕敵

前2場李星

TRASH

轉你老母啦
想睇你隊垃圾SKT隊唔支持其他隊唔通支持SKT?

好想知道大陸嗰邊啲討論區點

當人地TL冇到 咪抵輸

應該一拳打撚死JENSEN

人地成日做gym

佢又無講錯
呢度好多巴打都估到啦

Ning做乜鳩廢撚到咁

DL fans

I’m gonna beat him

呢個真wor xmithie main

DL VS FAKER

大清 trash talk

又開心場？

今日IG 明天SKT
決賽NA EU大戰

大師兄又trash talk

彭亦亮!! 彭亦亮!! 彭亦亮!! 彭亦亮!!

估錯左少少姐

雖然唔覺得TL贏到SKT/G2

但係支那輸左真係爽

Ig不能放棄，在場所有觀眾把氣集給ig

大清含哂春咁

今場coreJJ 隻加里歐 w 靚位到爆

將臣GAME4真係好撚掂
baron混戰嗰度完美保自己友+輸出
捉又捉佢唔到

之前輸到同雷狗玩沙

羸左就無做功課 兒登仔?

可唔可以G2 VS TL呀決賽

tsm開始就勁大隻

大清自信到可以贏FAKER

JENSEN同連登金鐘仔無咩分別
BJ以前都係咁 但家下型撚左勁多

今次trash talk 冇咁trash feel

嗰邊rng班友應該串到一棟都無

留招去世界賽

連大熱IG都爆
真係冇咩冇可能

Jackeylove：對線期而言，MSI所有隊伍的下路對我們來說都沒有區別

ning：當我們打強隊的時候每個人都全力以赴；其他時候我們會打得快樂一點，享受遊戲

baolan：Doublelift和CoreJJ水平不錯……就北美而言

問：所以這次季中賽上妳遇到了很多非常強的上單，目前來說你最喜歡和哪位選手過招呢

TheShy：這次比賽裏，我還沒感受到對線的樂趣。

問：G2和SKT的比賽裏，我們看到Wunder用了上單派克，如果妳的隊伍叫你選這個英雄上

單你會是什麼反應呢？

TheShy：我並不是很喜歡派克這個英雄，但是如果教練讓我試試的話，我會選的。打過訓

練賽之後，我們覺得這次比賽裏可能會有傑斯對派克這樣的東西出來。我覺得派克上單如

果打一支每方面表現都很好的隊伍的話沒什麼用，但是打SKT真的有效果。

問：目前為止IG還未嘗敗績，作為世界冠軍和LPL冠軍，你覺得在可以預見的未來當中，

有哪支隊伍可以阻止你們嗎？包括來自中國的，韓國的，歐美的隊伍？

TheShy：我本來覺得SKT會很難對付，但是現在我想碰碰其他的韓國隊伍，比如KZ。我覺

得他們可能會更難打一些。

問：有沒有什麼想對粉絲們說的？尤其是歐洲的粉絲們？

TheShy：我們還和G2有一場比賽要打，我覺得會很好玩也很有意思。我會全力以赴的。我

會享受這場比賽的，並且和Wunder的對線我會讓它更有意思一些。

IG fans唔見晒

集氣俾佢地游水

寸過碼頭姑璃

笑9死，贏咗TL先貼啦DLLM

這波不虧 IG爽賺了

係 似想留力決賽

ig頭兩場成日都4打5仲要無tp
上左腦定打假波

其實我想睇決賽係IG VS SKT呀

垃圾IG選TL輕敵 以為自己食硬?

已經夠na吹成年

IG點解輸?

廢囉

奇蹟日

IG帶埋兒登既勝利球迷返大陸ok?

真係一隻都冇

大清終於搵到第一春

唔知點解我好鐘意睇反cup有無人同我一樣 次次都支持弱果邊/除非係fans隊
TL好野

TLTLTL!!!!

湧 739

party with TL

3場blue side 都輸曬

好想睇IG 步RNG後塵

JJJJJJJJJJJ

Ning做唔到野啦，條友今日怪怪地

入咗tsm之後同康sir 7sven 成日做gym呀嘛

潛哂水啦 支那fans

ning做咩唔出ivern

恭喜大清之外

唔好忘記CoreJJ

支那狗係咁嫁喇

IG 教練唔同人當然唔識BP

串7 大陸仔
舒服

CoreJJ

Ning：對上弱隊我們會故意玩得開心一些

Mvp點都係corejj
屌你打埋賓仔果份有特

支那隊永遠都有呢啲柒野

想問下艾豬依家係咪好FUN

DL

但種族騎士好似都仲係肥仔

Final冇得唔支持大清啦

當初輸比skt，成班大陸仔自我安慰話輸得好，可以令佢地檢討不足，唔好咁自滿，而家慢慢番屋企檢討啦

死老豆咁款

\呃機打/
\讓賽/

隻galio勁撚到 唔ban就繼續打柒你

大清好多fans

CoreJJ 今個bo5 勁到痴線

Doublelift: I think ig didn’t study hard , we play a lot of skarner 串到到

group stage你吹左IG好耐㗎喎
咩風吹得咁快送你去歐美

d人話佢呢幾日同女朋友分左手，影響左比賽

人品呢D真係唔可以隨便敗

前幾日先係咁吹ig 小幾個都開戰

好有當年TPA打M5，冇人睇好下贏果種感覺，爆冷永遠最好睇

死老豆咁既款

IG:只有被我選中之人才能送我出局

BB

世界冠軍認真未

現埸大陸仔走撚曬

做咩唔喊

大清竟然唔覺CoreJJ係MVP
係咪習慣左

IG 我敢講邊隊對skt邊飛多fans

Game3都係有佢先殺到LB

我們是四強！！

咪理佢啦

Betty: 我地會淘汰TL
要多謝電狗反燈就真 上次CLG今次TL

提早檢討好事嚟

IG既支那fans呢

Ning今日廢到

Ig係咪打假賽 點解d bp咁奇怪

SKT狗笑埋今日啦
聽晚就無得笑架啦，SKT要陪葬

其實係琴晚打飛機打左成晚 搞到個地硬哂姐

IG條BOT完全比下去
包撚間唔中又送頭
game 4 JJ river嗰吓rotate上去龍位捉人真係決定勝負
靚撚到

NA比人meme足幾個season

聽日G2加油
歐美決戰hype 到形容唔到

外貌協會表示支持CAPS

underdog贏夠晒熱血

依家班ig迷準備話自己只係SKT haters

預左畀skt fan咬
不過我希望決賽係歐美大戰

想問下IG FANS幾時上水
幾時找屌鳩SKT FANS條數

可以binc

之前唔係成日吹奏IG 團戰以少嬴多
而家又賴?

jacky tp去團戰中間 懷疑佢癡撚左線

IG笑了

唉支那兒去？

雖則係SKT fan屎 但係好想見到大清拎番次冠軍

佢話Jensen唔穿已經好好

其實頭先見到有嘅
真fans
不過好多勝利球迷去左歐洲

感覺如果SKT贏嘅話
SKT一定3-0 TL
相反G2贏嘅話TL都仲有得打

今場jensen啲盾又靜
Q又準

歐美啲bo5真係好撚勁
FNC 3:1 EDG
C9 3:0 AFS
G2 3:2 RNG
TL 3:1 IG

仲記得MSF兩年前差啲贏埋SKT
自此歐美就癲撚咗

但係thesky對線真係好勁
今次msi真係冇對手

ning呢幾場真係好迷，之前ig咁勁好大部分都為因為ning，但今日.....真係成又係佢敗又係佢
屌但corejj4場都好神，特別係第2同第4場d決策好掂
tl抵贏，上野輔比起小組賽簡直超水準

G2打TL

利申：曾認為ig世一
但爆冷最撚正家下希望faker入埋冠亞，大戰大師兄

打假波都唔出奇
有邊個會買TL贏

Q：DL 和 CoreJJ 呢？

A：他們很不錯啦，在北美的話。

傻啦 呢到真係得幾個ig fans Tl仲多

NA吐氣揚眉

鏡頭轉到主播台 主播台呀 導播專業點

G2突然多咗好多fans

高振寧唔好叫做寧王啦
打成咁有愧於王啦

真MVP, 次次關鍵嘲諷, 又保得, 又遊走, 超勁

今日JJ>IMPACT>DL>>>>>>>>>>>>>>>>>>賓仔=JENSEN

佢應該係肥壯

就算係SKT fans我諗都會想睇NA vs EU等班鬼佬整堆memes出黎

係啊係啊

訓左冇睇 歷屆最強世界總冠軍&全球最佳打交隊拎左MSI冠軍未

收皮啦tl
靠韓仔既垃圾

TL個個都亞洲人樣 偽na真cn 所以今場都係LPL贏

是撚但啦 中國狗出局之後點打都好睇啦

你們可以血賺 但我們絕對不虧

S7反垃圾隊反到依家
潛水狗屈人勝利球迷，笑撚死

我係IG仔

好想睇NA打EU 。G2加油

NAEU同支那韓國距離係咪愈黎愈近

唔覺

話撚左baolan 係廢既
一開波唔知做乜鳩交左淨化，之後俾打野捉個時冇得解

雖然唔係好關事
不過dota世界賽成日都反cup
上次dota世界賽又係underdog反cup支那隊拎埋冠軍
係估唔到可以見到美國隊打爆中國隊
今次MSI真係值哂

ig支那fans真係煩

話撚左tl扮豬食老虎

提早出局 係為咗準備世界賽!

串到咁 拖出黎bin

Fnc 3：1 Edg呢

想睇決賽NA VS EU

第一賽區喎
睇過

WOW實係咁啦

我都有D
想大師兄證明自己
不過都係等SKT過左G2嗰關先

這次輸掉對IG來說其實是爽賺了一波 他們贏太多了 是時侯反思一下準備世界賽

我ig rng 仔 次次都比人屌

今年換咗Jensen已經唔係五個都Asian
上年-200iq

nerd 笑咗

第一行..

一開波係交閃 但佢唔交閃係會死喎

講真tsm冇韓仔
贏到仲值得支持
Tl靠兩隻韓仔carry有咩好吹

聽到G2話準備左好多絕招，好期待聽日

世界第一上路?
ESPN第一?

講到IG無韓仔咁

世界第一隊唔係好撚多打手嘅咩睇過

佢哋啲表現同group真係完全唔撚同哂...
傻撚咗個鼻

下 又話LPL賽區成為左第一賽區 打法點勁點勁 點解會四強出局咖

你吹親邊隊都輸
咁都唔搵埋你陪葬真係抵你牙刷刷

我眼柒 sor

TL真係超水準

過晒檔啦

酸到呢

無所謂啦 鬼佬隊想羸中國韓國 下世啦

咁多年兩邊鬼都係到打邊爐咁 不嬲唔睇NA EU 因為跟本差幾皮

真係有講 晏就個po

最後個場，閃現我冇留意，係上一波交左淨化然後隻蠍子就落後大佢

打到班ig fan一仆一碌

Mikyx應該準備咗好多隻手俾你咒佢斷

IG冇韓仔撚有世界冠軍咩

ig都兩隻韓仔啦
咪打和

This is the NA Super Team

ig咪又有兩件
打和啦 super

最大受害人JKL 佢玩得算唔錯

潛到地核啦 拋西瓜都搵唔到

ig fans 返去奶袋底啦

On99
我兩隊都反開
講真邊隊輸贏我都係照屌

Ig有兩隻最強韓仔都輸更抵屌

CHING又撚狗

最on9係ning自視過高2場leesin

最柒仲要係ig自己揀TL 結果踢自己出線

唔好啦人地約好左

TL會唔會攞埋冠軍

佢最後嗰場完全唔掂喎

大陸d人將ig隊員成家都搬埋出黎屌

咩下世 今世就贏咗支那啦

訓左冇睇，我大祖國IG大炒垃圾na幾多？

skt粉, 但我都想睇 歐美大戰, 應該節奏好睇好多

啱呀
根本中国先係世界第一

幫大陸狗諗定點解圍先

這是msi不是wc
我大IG小組賽9-1
我大IG打到SKT 15ff
IG打破最短遊戲時間記錄
還有打破小組賽最長連勝記錄
而且我們是s8世界冠軍
有自己的冠軍皮膚

我諗唔到啦大家繼續接落去

之前堆IG粉宜家去撚晒邊
唔見晒既

有小貓幾隻架 i支打假論

搵錯對手啦 同美帝打

LUX真係完美COUNTER PICK

skt fans
但幾想睇NA EU打決賽
一定hype到癲

G2羸SKT 我就立即收皮

到時個twitch chat實好撚重火藥味

如果聽日skt輸左，係咪季軍賽ig打skt

IG上同中唔係韓仔？

呢d支那日常

大清打bo5輸過幾多次？

班支那主播仲喺到話以後唔會睇小任何一支世界賽隊伍，
屌你老母半年之後咪又係重現又講返同一段嘢

岩岩出完套冠軍skin就立即收皮

贏唔贏你都立即收皮得唔得

1場，唔洗多，BO1都係贏一場就夠架啦

比隊友打崩心態(好似係

5個一齊切腹謝罪啦

Corejj勁到

聽日就會見到

其實好肯定corejj唔係想去養老

LPL第一賽區？ 睇過

話就話紅藍隊有分別
但係都唔明點解game 3贏咗之後
人地放返哂上場嘅英出嚟
但IG一隻都唔pick
搶對面JG做乜
pick 返LB畀rookie可能又一個carry成場啦

留力打世界賽

仲有SKT呀 G2羸埋 我立即收皮

柒過rng 啦 屌

咁公道講第一揀第四又好正常嘅
揀二 三輸咪講你依句
咁揀第四真係無錯嘅

會唔會好似當年rng咁
有條ig fans喊到豬頭執包袱片俾大家開心下

S3 冠軍上路+ S7 冠軍support + 3 NA players >>>>>>>>>>>>>>>>>>> 2018 冠軍全隊

聽完大ching個訪問
想睇佢決賽手刃faker

rookie 話想大家當佢係中國人
4 chinese cant win

好欣賞corejj呢位選手 有實力去到na都無退化 本身心態又夠好

根本得LMS退步

Dl訪問串撚到

姦夫淫婦唔敢pick
唔知點解
可能我理解唔夠

Easy clap

EZ CLAP bb

唔得

EZ Clap

大陸仔無韓援就垃圾

Ig輸又點
但人地16分鐘完skt喎
有冇隊試過

DL : EZ CLAP

Ez clap

改個名做十年G2 fans 聽日再戰

呢個真 core真心勁

啲ban pick應該好過癮

The shy認真左未 之前成日話佢未認真果班去左邊
日日都係到吹奏

佢自己之前訪問有講 想幫na拎一次世界冠軍
覺得TL最有Potential

其實impact幾勁打ts都55波
係咪ning唔gk上唔識贏線

慢慢打飛機啦下

TL：從來沒有想過太認真 I just wanna have some fun～

眼跳 fail

EZ CLAP

真係Msi史上最大爆冷
唔係 應該可以競爭世界賽史上最大爆冷

小組9-1比小組第四名淘汰
支那狗

我印象中支那係msi都柒過一次
好似係we比g2 3:1踢走？
個次又好似好威咁小組第一

唔該聽日SKT贏，比次機會TL係決賽爆多次

大清 揸著個垃圾筒張poster, 串到呢

佢今日其實唔差
主要係中野雷

或成最大嬴家

會員癲濟公去咗邊

有大將之風，要過唔會重複用

佢哋訪問，幾支美國國旗好正

最恐怖係唔知出左幾成力

這波不虧

Ig 唔係韓仔?

鬼佬係咪得S1 世界第一 好似係唔知有無記錯

IG自行調整難度, 點知唔記得左隻game冇得reset難度

impact 之前好多人都覺得佢回哂塘 但係今日勁到

主要係JG姐

ig係咪比skt破完金身心態炸咗

掉返輚諗賓仔揀隻蠍仔任捉咗十幾分鐘
又真係幾EZ CLAP
唔係過份自大都唔會咁遲出QSS

收嗲啦98

廢就廢
輸左就輸左
唔好咁啦 好難睇呀

NA班人幾high

厲害了

後期黑哂面

kobe

i never doubted them!

世界賽bo5 100%勝率！！

有無theshy串人語錄

嗰次係bo1 lucain mid 打穿faker 打曬飛機
然後比g2 屌打

睇tl對tsm個bo5對impact冇乜信心, 又係NA咁耐諗佢點樣係呢個meta呢個msi生存

睇錯左佢, 雖然對線好多時都劣勢, 但實質上佢都好穩打無成為隊入面缺口
COREJJ又照顧到DL, 佢兩個韓國人真係唔錯

同TPA vs M5 不相伯仲

咩55波 對線theshy 係壓住impact
但係theshy 團戰沒作用

有次SKT小組賽連輸拎第四之後再打爆返RNG
自此第1名可以揀3/4名打

PROGRESS都係

Wolf
又中

先恭喜tl 聽日skt 要嬴!!!!

想問2018世界總冠軍大勝第四賽區WC 16強廢隊幾比幾

IG最多既係錢 冇可以為錢打假

收皮啦skt狗

歷屆最強世界冠軍IG

NA EU FINAL

條撚屌仲低賤過泡支
為左做d冇意義既事 乜野面乜野尊嚴都唔要 好撚cheap

MID SEASON DADE AWARD GOES TO THE SHY

呢到仲會唔會有人笑大清?
果D 大清HATER?
又潛撚佐去地底

NA EU FINAL啦

Captain flower 好鍾意佢 rap god

屌 喊左
好撚激昂

Lck個個人嘅開場
佢地嘅旁述

IG揀TL自殺 柒撚到爆

肯定唔止唔錯啦

佢今個bo5都唔係好差啫
主要係Ning Baolan 廢到癲

Wolf話佢係無條件55開

ts其實好似無咩點串
係之前好似有個訪問話wunder世界第二咁樣

大清張相拎住個垃圾桶

明明就有差 勁幾撚多

中間跳得勁好笑

決賽Rift rival

這波巨賺 世界賽才是重点

緊係啦 有幾可打到入去呀

下
吹到下下打到人超級大爆線喎
計全個MSI佢lowlight多過highlight好多啦

講真
成日覺得後生仔真係唔係好處理到逆風 同成個勢比人食住既情況

通常一崩真係挽回唔到

睇完今場 覺得skt會輸

串嗰個係今日用李星係咁踢牛嗰位

喂
仲有上年wc隊rn支

第4場ig無啦啦拎個保守陣真係好on9
劣勢果陣完全開唔到團打唔到交

次次神taunt 又卡死個靚位儲招W冇人過到去
最顛係game3 DL比3隻友沖埋塊面到打 比coreJJ一個taunt吸曬

屌啦星

yes，拿過一屆

係啦一定係啦 咁多隊表現最廢就係TL FW 唔選你打可以選邊隊

唔係預撚左打TL咩

賽前啲分析都講得幾啱 好似MARK定邊個
IG揀TL反而令TL有機會
IG啲打法唔出QSS唔鍾意拖返慢mid game個節奏嚟反打蠍子
如果係SKT打TL 應該會handle到
個打法食死TL

msi有無季軍戰?

雖然係門面話但係tl點都係最勁嗰隊
又有錢賺又可以打世界賽 何樂而不為

終極回力鏢

佢r機打呀嘛

加拿大國旗+美帝國旗，班旁述串到
佢地宜家勁興奮

G2今日打曬強心針啦

咁多年啦 攰啦都 加油加油

真
當年 s2
長毛佢兩個 流馬尿
有個光榮連帶旁述係一齊

支那boy

OOOOOOOOOOOHHHHHHHHHHH

咩片

na

你隻支那狗都幾撚柒

最大爆冷一定係上年RNG vs G2

1:3

今場CoreJJ 再次打出身價

唔洗憂心啦 CoreJJ

根本中國Grf 俾人吹大咗

班GRF FANS同ig fans

隔離國肯定成地玻璃碎

身為skt fans
聽到呢個消息真係好開心
faker 終於可以圓夢

勝利球迷嚟

支持對勁啲既有錯咩 係咪都支那狗

勁啦勁啦鬼佬

G2同SKT應該老馮諗住準備點打IG
我覺得TL真係有機拎冠軍

奪季熱門隊伍

勁啲？睇過

大陸仔全世界恥笑緊IG

多左你嘅支持

savage

而家班IG fans肯返支那耕田未
廢到

IG = I‘m Griffin

最初話想見DL，後尾許願埋同DL決賽見，睇埋聽日就可以成真

支那仔

真係穩

身為NA fan 睇咗咁多年LCS
雖然麻麻哋TL
但見到NA出國唔係淨得C9都開心

我屌 都未撚打完 羸撚埋先笑啦 想入我呀?

唔係又好似IG咁比人笑架啦

話撚左NING係弱點嫁啦

衝到比人睇穿晒

見到支那仆街最開心一定係香港人

CLS

佢啲大賽BUFF真心痴線

咪屈人啦 人地skt haters

我skt fan嚟

始終skt輸過俾g2兩次

寧王踢牛嘅揭後語應該係咩

SKT對G2好似冇贏過
雖則小組賽TL都未贏過IG

怪韓援

應該估唔到skarner lux會打得贏
今場xmite打得好
當然都係因為有corejj carry

咪打撚完囉 TL 3:1 IG

唔撚係贏咗你班支那狗呀

兩個韓國人一carry唔郁就收皮
IG條下路真係好撚廢

有咩弱唔弱點
ning打得好，ig就贏
ning打得差，ig就收皮
又唔係第一日既事

我屌 唔講唔知你拎撚埋第一呀

痴線 全世界都咁開心啦

屌TS隻neeko咁樣閃入去法
送到笑

ig 敗因：
the shy 同rookie第一場太多走位失誤，ning比人捉曬路，不得不讚賓仔玩得好好，corejj配合遊走靚到。impact都頂得住the shy，jensen第四場隻lux痴左線，大清除左最尾果場好似冇咩表現

今個series
賓仔>=corejj>>>jensen>>>impact>dl

利申覺得ig會贏，skt粉

識咩啊，擺明呢啲比賽唔重要，提早預備世界賽

我知阿 我覺得55波
不過邊隊贏決賽都會好好睇

大陸狗開始搵戰犯

贏左點串都得

想問faker同DL有無打過
ALL Star都無？？？？

下唔撚係仲有SKT?

你羸完IG就算鳩架啦?

呢到平時恥笑 大清既HATER
終於可以收佢地把口皮,

好撚爽

大清 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! DL !!!!!!!!!!!

這波不虧 能打

係咪第一唔知啦 淨係知有隊冇份爭

邊隊贏都無所謂 除咗支那狗ig 依家輸撚左幾撚開心

好難得決賽係na eu

賓仔得GAME4出力 其他幾場表現一般甚至係廢

冇 點都好過你隊4強IG

corejj>all啦

corejj同賓仔調返轉差唔多

我都有睇OG打LGD
BO5打哂 最後3:2 可惜dota2係香港小眾 明明dota2比賽好睇好多
第一次睇20分鐘可以15-15 仲要一場有兩次或以上經濟反cup 好多戰術運用 LOL反應比較重要

TL 贏 10倍幾

咁你咁講 我無野講啦 IG輸我無意見

開光儀式

幾時又轉咗支持skt呀

理性分析
ig bp由bo1去到bo5成個戰術無變過
結果比人捉路
加上BAOLAN嚴重派膠搞到下路輸線
最尾果場有奸夫淫婦唔拎拎呢對組合
基本上係ig無進步過而tl捉到路搞到咁
同S7 We msi一樣
反而係上年RNG係MSI最尾引導成個BP去返佢地最鍾意既4保1而一直奪冠

美帝

唔好意思我就睇中國同韓國既 唔睇NA EU

撐左大清咁撚多年
終於！！

game1 mvp真係impact個下root

打Fw 一定贏

msi有無季軍戰打?

型撚到

輪到仆街

韓國同中國唔得既? 一定支持埋你班鬼佬

舒服了

Dl jj勁定間尺哥 jj勁？

JackeyLove跟Baolan，他們是很強的下路，對中國來說

揸手個下就過左功俾大清

死亡之握

井底之蛙

屌你老未班IG班盲粉
輸就話IG打假波
之前贏哂就笑9人
世事無絕對
拎到冠軍先再串人啦
垃圾

J成年

CoreJJ d開戰真係睇撚到濕哂
草叢hextech flash, 爆破果跳落去開

真
S2追到而家
終於有一年係似樣

難聽啲講 有邊撚個睇得起EUNA 得你班忠粉囉應該

你地咁慢慢打飛機囉

RNG FANS

唔知點解我覺得佢g1隻j4 都好撚靚，可能expectation太低

Ig輸咗就支持skt

柒撚到

點睇都係corejj 同DL兩個打爆下路

冇

Yes

支那狗玻璃碎一地

TL JJ > Gen.G JJ

等咗差唔多10年
2017以為有機
依家終於

正，今晚游返去

RNG FANS表示
無論RNG定係SKT係小組賽點都會試驗BP然後係BO5再拎一套新
IG一套打到尾

其實呢到應該冇幾多人support EUNA
但係望撚到隊垃圾IG串柒柒然後輸就

最後tl真係有大技 反而ig小組用左咁多英雄
但完全無貨

潛啦撚樣 仲咁撚多嗲

dota好睇啲都正常
贏一場有N咁多戰術可以玩
OG由bracket打到上決賽都知團戰一定唔會夠LGD打
啲游走戰術真係精彩到仆街
不過Dota啲賽評好差
唔熟隻game嘅人根本唔會睇得明做緊乜
香港少人睇都合理

Corejj直頭爆埋上中路

係啊 IG依家成隊都可以慢慢打飛機

一句CORE JJ> ALL就OK

下唔係點撚樣 有IG就一定支持 無IG就睇SKT架啦

唔係諗住我會睇你TL G2? 玩鳩我咩

訓咗無睇 請問上屆世界冠軍 中國第一種子大炒第一次入淘汰賽既北美TL幾比幾

勝利球迷咪你依種囉 傻鳩

之前日日抽鳩SKT 宜家話要睇SKT
我屌你老母

依家諗番ig揀ivern亂玩差d送俾閃電狼出線點知都係贏左 真係笑撚死 閃電狼先係真正lpl剋星 做水鬼送lpl去輸

有名你叫16郎

IG串柒柒輸我無意見 但上面班撚樣 自己睇

JG個位真係坐隻狗都贏
可惜寧王廢過隻狗

G2 G2 G2
我要睇 NA vs EU

勝利球迷

Skt 1557柒啲定ig 1 3tl柒啲

Skt

Ig

我都係S2

IG贏果時你條撚樣咪又係串柒柒 扮失憶

Lpl group stage 勁到仆街
結果第一打第四輸3-1

2016 劇本再現

係嘅 邊隊最勁撐邊隊又真係立於不敗之地嘅

corejj太好火
其實jkl對線同DL比勁好多
今日寶藍死哂火加埋corejj爆SEED
好明顯佢地GAME4搶唔到1比人呃cleanse果陣就斷定下路會爆炸
tl係G4 BP到引導ROOKIE出LUX
雖然前期輸,但係加埋蠍子之後就反敗
TL成個前期思路,BP同埋執行力都好高
反而IG 由小組賽到而家都係1個字打
之前IG打架打輸會因為配線而平經濟,而家就一味係到打搞到咁

我都留意咗佢幾日

skt tl都係穩 傳統
ig 好跳脫 成日玩野 搞到成日要打交
會好易打亂左skt, 搞到佢成個陣成唔到型
但tl 靈活啲，唔玩野，但如果你要玩野我都即刻反應同你玩

理性分析
如果SKT 嬴G2,
咁SKT 嬴TL 機會大好多
SKT 個打法同節奏 克住TL咁

但如果G2 VS TL
TL 嬴面大好多
而且NA VS EU
仲精彩過世界大賽冠軍戰

Doublelift係一開始已經講過they will beat IG

羸左我有轉會TL咩? 咪撚玩啦 你屈鳩我?

SKT FANS表示真係好感動

大清由S1打到S9 年年都比人笑佢廢 比人笑淨係可以做水鬼

今年MSI小組賽 都差D出局入唔到淘汰賽

雖然大家笑鳩大陸狗既99.8% : 0.2%,但我諗事實上呢個世界真係99.8%既人認為IG會大炒TL

估唔到最後真係可以3:1嬴得咁清脆 好感動 佢同安掌門都證明左年齡並唔係限制自己既一個藉口黎

無撚左IG 而家 我唔睇SKT 唔通睇TL

ig la
9比1 破世界紀錄然後輸3:1
但你唔等埋聽日先投
可以唔同呢

好想睇na vs eu

見到佢話要睇SKT真係好嘔心

ning玩到成個人亂曬
baolan 亂入場亂吞人

而家我對IG輸有意見?

希望G2 可以嬴SKT
來一個NA VS EU 大戰

你宜家扑暈自己星期日起身就有得睇

支那狗

睇youtube直播，ig d 腦殘fans收撚晒皮。
skt斷10連勝個場仲係咁打1557串鳩skt，又打撚晒飛機話ig9連勝點點點勁。
屌你老母比你贏夠100場，但輸淘汰賽有咩用咩

呢兩隊根本係meta 隊

好心你支持果隊ig柒左就咪撚咁搶口啦
舊年RNG得罪晒其他LPL FANS係咩原因呀?
俾G2收完皮仲串，今年俾JDG收撚埋皮都仲係度死口硬呀
輸撚左一係認對面勁過你，一係就自己檢討啦

"時間配合到令人難而至信"

你兩個打完飛機未

講咁多做咩 IG輕敵係其中一個原因 DL都串佢地我地成日玩蠍子都無理過要點處理 rookie比人捉到要上水銀先

其實輕敵唔係問題,問題係你既實力做唔到輕敵既同時可以嬴人

所以ig輸得一個原因

廢囉

IG咁輸法會唔會連WC都入唔到架

ig 送俾fw贏好過啦
電狗啲bo5

真係明顯無研究na春季賽玩過咩
對住個lux一d對策都無

IG輸左個雞排妹好撚嬲

今日兩隊冇特別撐邊隊
未打之前都覺得IG會炒TL
但望住IG輸撚左個人好撚爽

小小啦 邊諗到輸到咁

BTW我之前排BAOLAN同MING差唔多
而家我收返,LPL第一SUP真係MING無得輸

let go G2
決賽第一次冇亞洲隊

唔好咁肉酸啦
就算你睇隊SKT贏咗
之後決賽你都要見到TL

G4 bp完 原來有笑架

IG係歷屆最強冠軍呀 你話邊個柒啲

佢哋都應該冇諗過要打蠍子
個個俾人大完先追返個QSS

希望SKT BO5加成仲係度啦
我都覺得G2會偷到雞

呢個時候LMS就領先全球
一有馬爾哈哈/蠍子,全世界第一件裝出頭帶

投注個活動第一場中咗之後就冇派腸

見到班支那狗喊哂口咁留言真心覺得佢地慘

返貼吧揾班敗犬圍爐哭喪啦

派彩

Faker fans
但想睇大清完成約定拎埋冠
大清一開就打到而家 仲有邊個

根本ig肯定無做過功課要點打tl

想問冠亞係咪星期日打？

訓左無睇,王思聰舒服左末

SKT先係歷屆最強冠軍
聽日留名等睇SKT大炒G2 3:0
Faker肚餓趕住食飯

心諗可以認真玩了

成個IG吧都好撚好笑

有冇人post 王思聰比rng fans 圍屌d 圖

自大不意外

skt無串過g2

所以有實力之餘 仲要心態好 先可以係劣勢comback 軟硬都要有 太串/輕敵會奶屎係真理黎 目前為止 好似得SKT曾經做到呢樣野 先制霸好長既時間
利申: 唔係幫SKT打J 唔係SKT fans

本身出qss呢個行為都係雙面刃黎 拖發育一樣唔太掂
ig覺得自己先手到咪唔出
後面死死氣出翻其實已經代表ig要靠tl失誤qss反手先有機會comeback
tl無失誤就推到完場

應該話tl已經做足功課捉晒ig啲打法

假膠好好玩
前幾日先話完skt 又幾廢

笑到抽筋

有冇諗過係kkoma打電話教tl打ig

IG vs KT 連贏兩場反輸返兩場個壓力咁大
game 5 都穩得住

應該咁講啦
係IG啲心態同狀態唔同咗

TL
xmithie分組賽後段到今場上晒身

支那成日輸自大，咁多年都唔識吸取教訓

反話唔撚識聽？
我先唔會撐狗撐嘅隊

theshit 仲同rookie 一齊打台服soloq

有無清同我一樣由S2就開始鐘意大清 睇佢既montage 自己main玩AD 練vayne 睇住佢都7年終於有機會係國際賽有機會攞獎已經好開心
起碼唔洗再比人笑16郎 其實TSM個時就應該要出到線 但依加都唔遲 希望大清可以拎埋冠再退役就完美

Tl今場啲選角仲要lcs有開過幾次 唔係偷偷地練嘅秘密武器

支那都有爆閘狗

IG支那fans搞到咁呀
要扮skt粉

其實4場 三場ig下路都首先拎塔
不過中期corejj神遊走 視野佈置好精彩
Dl整體表現好難講話好過jkl
因為jkl係ig入面發揮最好個個
但corejj就真係完爆baolan

不過lol發展到而家
真係體現左戰術既重要性
Ning既前期gk模式完全比tl洞察晒
成日係視野下埋伏
Tl前期唔會亂用黃眼 眼永遠用得好到位準時
好似提前預知左ning會黎咁

仲有就係bp真係做到晒位
同團戰都打得好
Ig揀既英係對線英 但因為視野做得好
又捉到ning條路 ig 有線上優勢 但gk唔到人
對線唔輸太多 打團就會贏

不過頭兩場ig被人翻盤都係柒
呢度有少少意外成份 唔係戰術當中
不過優勢唔夠大又係一個原因

求你唔好燈SKT
你燈撚到

初代vayne神

真係野蠻人黎做訪問唔通死老母咁訪問咩

JKL 次次會戰都走得咁撚快 梗係唔死啦

佢係我偶像
我都係因為佢而main ad

條撚樣同班死獌狗有咩分別

利記無冠得了 SKT無冠得了

哎呀!

始終強國外戰黎講RNG係最好咁制
雖然IG贏左WC

當年佢講在座各位都係垃圾真係好正

支那同泡狗差唔撚多啦
泡狗都係低賤民族姐

有無人知msi首歌

王思聰咁有錢ig使撚打假賽咩
話ig打假賽嗰啲係咪on9

cls

痴線，係人都睇得出佢想哭
特登笑個樣
仲比人屌真係慘
garena 冇translator 要搵佢唔知係咪陰尻佢

泡狗學人睇波笑撚死

地獄鬼國

留意到我笑親 唔弱雞 都會有一個負皮
佢係咪cosplay緊skt fanboy

最好就喊住口訪問大清，仲要屌9佢點解你要打得咁好，贏左ig

聽日有無人撐G2
想睇歐美大戰

Ad 係咁打
唔係個個都uzi 咁

赢左咪唔陰鳩佢囉

幾時裸跑

王思聰錢太多 點會要ig打假賽

贏了IG之後，DL在2016後再也沒輸過bo5

2016 Summer: 3-0 CLG, 3-1 C9
2017 Spring: 3-1 EUN, 3-0 GCU
2017 Summer: 3-0 UOL, 3-0 DIG, 3-1 IMT
2018 Spring: 3-0 C9, 3-1 FOX, 3-0 100T
2018 Summer: 3-1 100T, 3-0 C9
2019 Spring: 3-0 FLY, 3-2 TSM
2019 MSI: 3-0 PVB, 3-1 IG
DL第一次國際賽出線，100%勝率bo5，打敗衛冕冠軍，終於是時候給我嗨起來了！

依家連大陸仔都唔撐ning
一早話左佢比人吹到好大 最多咪一線
吹到咩成隊最重要 成隊節奏發動機真係笑死人
次次中上打爆人 佢先可以係到狐假虎威咁去gank人
今次中上都無輸 只係55波佢已經0作用
贏個場咪係做狗玩豬女囉 完全打唔到風
Skt劣線clid係仲做到野gank到人
但ning一逆風/平風就啞火

I支真係廢到出汁
希望skt輸

希望聽日有另一場精彩既bo5

然後skt 3:2 g2

我睇波你條小學雞都唔知出世未

中間條友個樣變左囧

我懷疑緊
有個係咪 你的明哲我的性事 巴打
好耐無上水

打左7年 終於可以出到小組褰已經好叻冇諗過今年入埋決賽

利申先 盲粉

睇完打ig贏果場同輸果場
覺得skt 今年已經好有自信
根本就係趁bo1 試唔同打法
試左塔利克索娜唔得，第二場玩返自己既陣就屌打ig
除非有隊可以好似上年咁出艾希mf下喎咁新奇 殺佢一個措手不及，如果唔係傳統打法skt 贏曬

講真佢今個series 好撚廢
但唔知同佢分手有冇關
但not a excuse
faker 今日都失戀，聽日咪又係玩到神咁樣

中間果條友個樣

Ts係咪準備退隊
同班垃圾打簡直係侮辱自己
去na啦

其實MLXG勁好多
佢係無節奏打到有節奏

唉rng就收埋啦

佢真係最重要，今日係輸賓仔壓到佢

唔明點解會話dl carry，佢除左最後果場零表現咁，但最後果場ig大爆炸點都痛啦

na咪仲垃圾

同狗一樣 要成隊幫佢先有用 咁有鬼用咩

这波不亏，这埸BO5输了对IG是好事，可以研究之后的对手，调整不足。我们只是保留实力，保留到世界赛决赛。要是打G2和SKT一定屌打他们，IG永远是最强。这次T L赢我们只是运气好而已，根本赢得不光彩，没有技术可言。我们才是世界冠军。

值得開心
4場佢都表現得好好
就算coreJJ爆哂seed都唔顯得DL有比下去
收頭團戰走位rotate支援樣樣齊

呢個時候講呢句野

下下睇過往戰積唔睇比賽內容無用
Skt輸個2場都係揀沙王機動性低難支援
只要佢敢揀前中期陣我覺得可以3:0g2
除非你話g2 3場都有pocket pick而又打得爆skt我無野好講

我覺得skt真係柒
不過調整到贏到IG
希望聽日狀態好啲

講真佢無rookie投共投得咁徹底
翻去泡菜大把隊要

佢好似係小組賽中段已經分左手啦 又唔見果陣唔掂

唔好咁串
我地唔係ig fans

事實黎
tl完全係符碌
同打tsm一撚樣

大陸有得用真錢賭lol
我諗真係唔少人瞓身 尤其係追返一舖嗰陣

解釋唔到比g2雙殺 不過你可以話賭靠沙皇後期 寧願唔roam線

前排仲話咩ning係強化版mlxg

事實證明佢根本做唔到mlxg果種癲喪

mlxg真係果種

順風開戰擴大優勢
平風開戰打破局面
逆風開戰逆轉遊戲

今日ning表現出佢淨係做到第一點 第二三點都唔太掂

如果我係教練教EU/NA/CN/KR既MSI隊既話
我一定會係MSI4強之前賺夠分就試陣算
反正BO5係另1隻GAME,好似今次SKT咁

好掛住痴線佬mlxd
外國佢好撚多人鐘意

癡撚線
輸左仲夠膽衝出黎

喂喂喂 換走Zven未呀

係咪同一個人 一樣有陣柒味

skt 真係係D 關鍵場輸俾samsung

Rookie好似就快唔計係外援 ig仲可以請多個泡仔jg學以前rng咁

S7既RNG真係好好丁
S8雖然係巔峰,但係無左S7果種瘋狂

其實ig game4點解唔試下換duke上黎橫掂都play safe

ig一般第二點係中上做
第三點係上下做
ning就係保送上中發育 實力差距大就做埋第一點 下路一般放生

未認真囉

其實tl呢個series贏
其中一個重要原因就係impact控線控得好好
我見佢真係好少推到去對面塔底
頂多都係中間位

即使推太深都會留多啲血
盡量留後路

同係na同bo1 一有優勢就即刻越塔dive個位impact完全相反

因為唔關TOP事而係JG同埋SUPPORT2件派膠
所以更需要1個CARRY TOP

因為唔係輸ts

買多個JG 完全體

4保1咪好丁囉

mlxg果種逆風咪一樣送 兩個風格差唔多 所以先買karsa返黎

問題lck 最廢就係jg

The shy bo5前連續14場Aram

都拎左世界冠軍啦

Mlxg其實係食腦 不過無karsa咁食腦
操作一定好過個傻閪ning
Ning打野 幾乎唔識做視野排眼
你見tl劣勢 但ig視野都做唔好 排唔足
打團mlxg真係勁
而且mlxg隻李星好癲

好似話外援條rule已經唔用得?

我諗起：你今日贏機會係0 呀

clid 咪又係高價向lpl 搶番番黎
新人jg 除咗grf 唔見邊個勁

S6 MSI我覺得正D

果陣除左WUXX廢之外其他人都好勁 MLXG同小虎同MATA真係上哂火癲撚哂咁

自從肥狗入左黎就好似個個團火都慢慢熄滅

clid? 打過LPL

MLXG可以前期死2獲之後野都唔食下下GANK上
NING隱左形啦

MLXG係會瘋狂嘗試做事既人黎 做到就逆轉做唔到就變成送

但ning呢幾場逆風就係正港行街

MLXG唔怕咩獲
條友痴撚線架

買Haru啦 坐喺後備席浪費青春

佢贏world champ 果陣都成日打aram
見到慣晒
只不過今次輸咗

首先JJ+DL壓線4場都冇輸過
唔會淨係得JJ有功勞
拎sivir teamplay/support/rotation/輸出樣樣齊
拎vayne敢壓線敢分推 baron嗰波俾IG推都係解佢推top逼IG退同追返啲錢
拎Kaisa唔洗講啦直接睇game4
唔好話人吹奏佢
賽前吹奏IG BOT嘅人仲多過吹DL

唔關佢事啦 JG SUPPORT玩到舊屎咁

大清抗壓幾好 corejj游走佢兵數冇落後

平心而論，Ning 已經完全被捉路既情況下
賭theshy 爆seed好過啦

大清8年na第一adc

韓國卡卡西

btw baolan真係唔知jm9玩得勁差
連自己最擅長ge rakan g3都開得勁差

買clid囉

睇完TL 表現，唔覺mata夠corejj打

過譽啦 ning

ig中野play唔到safe

比墮shy viktor究竟有咩用

聽日果場應該好好睇 想睇g2有咩怪招 但係已經冇哂心機睇

呢個msi 第一sup 一定係corejj
mata 得閒派下膠咁

點解我睇到dl比人壓三場
vayne 果場冇得講但成個series睇落jkl搶眼好多

好想睇佢大戰perkz
但係又想睇佢打faker/faker打佢

clid 減人工都要去skt 點會咁容易比lpl 買翻去

mlxg 隻李星喎,睇翻s7對上skt Bo5最後一場既表現再講啦

今場bo3 tl表現:
sup>>>ad=mid=top>jg

淨低三隊都好正

IG牛逼！！！
我 们 是 世 界 冠 军 ！！！

大清以家威到咁 有邊位NA射手最接近佢

冇人覺得ig 4場都ban taric好有問題?
一係未有應對方法一係唔識用
但係咁多時間都唔練??

bo5

之前亞運決賽果隻都勁啦

咪屌打咗skt 一場

呢個meta上路點都要迫用遠攻英
唔係就俾人壓死

幫Ts pick嗰陣得返kennen同viktor
ig想係上路打缺口所以pick viktor
但其他路崩
唔關佢事

好似ig 當時小組第一，有得簡打 g2 or tl 簡打 tl 輸咗

屌打點係ban?咩logic

core jj真係有當年mata影子

走出去以為養老結果越打越勇

如果skt今年champ到
有幾多人會好似faker咁繼續追wc呀
去賺下錢唔好？

Ig今舖應該比大陸仔狂屌
舊年rng拎晒全年所有冠軍 除左s冠
但lpl仲ig接手拎左 但rng比ig粉同大陸仔屌到菊花都爆埋
Msi得一隊代表 ig4強出局
呢舖應該夠大陸仔屌一年

Na呢次贏到lpl
對成個na黎講都好鼓舞

TL用sona taric仲熟過skt

我覺得
sup>top>mid=ad>jg

WE之前無咁誇係因為
起碼人地無輸對面輸左之後講舒服了

俾你Lee咪又係玩到輸

mlxg同ning都係神經刀, 隊友輸線就會好難打

淨係以一場黎計條友玩成點既話 應該好多人都可以吹上天/賤過袋底泥

mlxg隻李星由s6果陣已經出名癲 佢真係少數可以將李星既功用發揮到100%既player黎

同埋好奇怪 ning係咪唔識玩蜘蛛
比人睇穿晒

MLXG最正果點係佢會劣會出事
但佢出事劣勢係唔會劣,會不斷搵機會唔會行街
佢呢種野性無1個JG學到,連KARSA都唔會學到

100% 屌打 咁ig 洗乜自ban taric
Ig 自己都無信心可以再嚟一次1557 啦

呢個真
就等於就算ig屌打左用heimer 既teddy
對住hjarnan 都係要ban

MLXD係咪收左山
定好似letme咁抖抖

呢個比喻

呢個真 clid tarzan之後已經係cuzz 花生果d

Score最慘 19spring隻趙信都幾勁 都係要打護級

我覺得係IG中上個pool俾人睇穿哂就真

賓仔唔送頭已經夠

咪就係 ig有練就唔洗用一個ban位但佢又唔練
係自視過高定係點?

theshy同rookie個pool點會睇得穿

佢好似話成個春季都唔會打 夏季就唔知番rng定係搵第2隊打

不過果陣佢開台直播睇rng比賽 係到狂屌rng

你估skt會放咩 放出黎隨時救左其他隊

冇咁大個頭親咪帶咁大頂帽啦

玩翻豬 札克咪贏囉

引佢玩zoe再pick lux算唔算睇穿

聽日想睇多次faker玩ryze

Cuzz 同peanut 完全唔同level 喎
Kz 後半個split 勁撚到
Summer 有機會挑戰冠軍

成個ig比人爆左
全部都係：「舒服了」

佢真係得罪好多人

講真呢個爆冷我覺得仲震撼過RNG打G2

完全唔夠啦 teddy又冇乜態咁

叫有針對囉
佢兩個基本上隻隻都拎到出嚟
係順位問題咁解

RNG果陣都仲叫有D適應唔到meta 小組賽都只係第2名出線

IG 9-1咁強勢出線結果比人3-1大勝

好彩仲未買IG SKIN

rookie隻zoe本身唔勁

句舒服了係咪起源於上年RNG輸G2？

ryze頭兩場放左但係冇作用

上個POST個個連登仔講笑話TL只係玩緊黑暗兵法

由入圍賽開始扮廢 引你揀佢然後3:0收你IG皮

結果9UP成真

今年MSI就佢最串
我本身都對IG無咩野
係佢講到出晒口話for fun先令我覺得好乞人憎

ig 分推英 瘋狂teamfight
真係打上腦 pick 咩comp 都係打打打

咁你都講得出 佢係LPL場場都大炮咁轟爆對面

之前RNG輸左比JDG輸左BO5既事

Rookie zoe都唔勁

哦

Lul個肥仔真係唔識

ZOE唔岩呢個match用'
有蠍子都玩

睇大陸仔話寧發高燒45度
唔知真定假

吹大咗
其實佢地玩嚟玩去都係嗰堆

大清受過faker聖光祝福入決賽
wolf都神預言tl>ig

以前邊係咁講 花生去kz果陣個個話填洞

仲岩岩分左手添

聽日兩隊都想贏
想睇Faker同DL打
又好想睇G2 Pocket Pick

對na fans應該係最震撼
包尾入4強打贏上屆wcs champion入final
hype爆na fans啦

咁都講得出

自己求其揀條入去睇啦 佢PICK親zoe都hard carry成場

G2 埃爾文+雷葛爾下路

同隊嘢都有關係
peanut 成個split 都無亮眼表現

冇睇lpl
淨睇佢msi用過幾次 有時qqr都接唔好

送比你仲要睇慶祝

2017: Faker galio送走rng
2019: CoreJJ galio 送走Ig

錯post

諗極都諗唔明點解要用快弱智+青蛙,用都算
有沙皇,星朵拉唔用用ZOE
上路impact擺明放棄對線玩支援團戰而theshy又唔可以完全打穿既情況下
又唔用團戰英,其實我覺得用sion用人馬都OK
IG呢個BP究竟係因為智商低定睇人唔起
真係好ON9

唔搶LB
Tl真係多謝你

Ban lun jor la

同bang一齊預測

Corejj呢個series真係好勁 玩牛同加里歐d開戰靚到

第二輪先Ban

今朝我都講過tl打ig唔係無機
格食格 打skt一定無機

今朝要返工 無咩時間講
而家發覺呢隊tl真係幾似舊年隊rng
風格上
都係以團戰為主 下路發育為核心

上路55波 impact 永遠打唔穿
Ts廢左武功
中路jensen神經刀 失常時恐怖
Carry時可對控任何中路
下路弱化版uzi 大清
大清技術打團雖然唔會好出色
但意識好 唔會送 穩定打團
Corejj=Ming 線上 視野 打團 一手包辦
對位完爆
打野雖說然無mlxg咁癲 但似mlxg識打團
前期風格似karsa

佢應該講緊第一個BAN?
我覺得最爛既係第4同埋5
唔講奸夫淫婦問題,中下擺明打唔到團戰
4場impact & JENSEN思路擺明團戰加睇穿左NING
之後玩逼團都仲用單線英去打,完全唔知想點

first round 無ban

明明蜘蛛好岩ig打架風格
但好似未見過ning用 一直都覺得奇怪

佢係難得用儲氣FLASH撞走對面是旦一件比自己友集火用得咁好既SUPPORT，比賽真係好小見到時機可以捉得咁準

全盛時期既RNG
連小虎都唔會輸線既RNG,上路55開既LETME
真係好撚懷念,雖然我都係鍾意S7果隊熱血D

本身38
輸咗嬲到上45

Bp 其實無咩問題
rookie玩隻lb勁所以pick同ning pick咪一樣
係ning好似未瞓醒咁 4場都無表現

重睇

輸比全盛faker

燒到45 有可能打到機咩

一定真啦

恭喜IG勇奪2019 MSI殿軍

佢俾人TP嗰吓鋤地真係好撚正

除左jayce elise 一齊
今次msi group stage 邊有隊揀過elise

揀沙皇 等睇俾人屌唔幫路啦

45度變弱智啦 打機？
我打佢老母就有

睇咗咁多年大清
今年終於
TSM比你追3都抵既

仲要用B神絕學LUX贏GAME 4
NA元氣彈

ban到咁最尾都無咩好PICK啦,REKSAI前期咁勁打COVER都應該平到啦
加埋ROOKIE本身對線能力我覺得係OK既PICK
上6有大有位移可以盡避蠍子既GANK

tsm 輸2:3
Tsm 都打得贏ig

zoe逆風真係冇咩用 清兵慢 食完cs teamfight已經打完
逆風視野少 抽水機會少 射中都唔會好痛 畀人追住打 又執唔到人地d技
一俾人捉 基本上必死

jankos係咪好似好鍾意玩GG

佢同賓仔今鋪玩得最好啦
game3送咗鋪出去
game4就拎返返黎

Zoe 大點避呀

其實大家都知要對線贏TS係好難所以揀咗團戰優先角
下路出法洛士原意係想同zoe打poke同埋補返無先手開戰力 青蛙就係為咗俾jkl更大嘅輸出空間
至於中路zoe可以話係rookie嘅本命角嚟
佢拎出嚟都可以理解嘅
只係同想法上有太大出入
同埋寧王真係廢 淨計依四場嘅話

TL就真係打返出NA風格
Lux 蠍子 我諗本身係諗住留到決賽先出
Core jj真係mvp

希望聽日個兩場會更精彩

我講緊沙皇

集氣聽日G2!

中間river嗰兩次chaos teamfight真係全靠佢隻lux係咁補盾同CC
嗰度俾IG追返優勢真係bee woo woo